有冇人仲記得幻想神域

而家已經變咗死城

有冇人記得𥌓光2？

不意外

想玩返

有

神game,想玩返

有無人記得晴空物語

港服收左皮

永續經營呢

坑game可以玩得幾耐

佢唔係咁難升既話其實幾好玩

唔講笑
我無個朋友識曙光2
但係我真係想玩番

神game

難升到仆街
早幾個月上返台服睇睇 變左死城

正常 乜鳩都要你抽

曙光2我係一隻白鴿幻術師

狂衛路過

睇錯幻想學園

我都係

排名頭幾名
表示已經玩到無癮

呢種打怪game開始沒落啦

名將列傳

我有玩
仲入過對面登公會

以前啲online驚真係好正好好玩